做緊幼稚園，你問我答

做緊幼稚園，你問我答

有冇男朋友

校長藍定黃？

why not

十個校長九個黃，剩餘果一個偽中立

男或女都要

你講幼稚園校長ja?!

係咪9成女老師？

我嗰間9成半

多nds?

幾耐無返過工?

個半成男點入職想做

讀幼教

讀緊幼教 lm

咩學歷/資歷

係咪每日都有𡃁仔瀨尿

多得個武肺，好多高層都轉藍為黃啦

停課≠停工

睇區域 北區超多

幾錢人工到

加油！

多唔多老屎忽

應以每小時計

BEd

睇學歷

幼稚園教師係痴線怨婦多 定 真心錫小朋友多？

教k幾

入面D女老師係咪好恨識男友

屌政府唔代表轉黃wor, 民建聯都係屌政府

5月實習 如果到時仲停課都唔知點算

睇學校文化，有d專吸新血，有d興“養老”

未見過前者

N1至K3都教過

多數已有

直插！咁你當而家多數都偽黃

點解有咁多鬼佬幼教，係咪食晒成間學校d 女？

最多暑假補返時數，放心。

NET多數外判，而且幼教NET多數都係女

偽黃係講扮黃喎

點止扮黃，扮工添啦

同你既差唔多

男老師吃唔吃香？
利申：遲啲想讀幼教second degree

吃香但多限制 e.g.唔俾入童廁/攬學生

1) 家長係咪多數好西？
2) 有冇咩西家長經驗share?
3) 多唔多媓蟲ge幼蟲？
4) 幼稚園會唔會教普通話？
5) 教師一年有幾多假放？ Eg 聖誕放幾多wk?
6) 人工入職幾多， range 執到幾多？每年加幾多人工？

好多問題， thanks

講下細路瀨屎瀨尿的尷尬事同窩心事

1. 中產或以上，係。
2. 多到講唔哂…
3. 北區多。
4. 會。
5. 難答，稚園&兒園唔同
6. 睇學歷，range約半個point，唔保加薪

另外想問下男老師算唔算罕有

慣左就唔會尷尬。
小朋友親口講:「我鐘意你」係最冧

算

算，但支持你，喱行都需要啲男士力量

多謝你

做事細心就易夾d

好想搵個女朋友瘋狂陪佢做教案

覺得呢個工種可以長久做落去？ Career path 如何，幾耐升到職

come on

拍過兩個幼師 搵唔到第三個 唔知去邊度搵了 有無教學?

有heart就長久，大校人多就難升啲，細校人少就易升，master優先。

有幼師癖？

有冇錢途？
男仔人士會唔會有ceiling?
如果Bachelor's degree唔係教育讀一年master入唔入到行

細蚊仔唔聽話冇冇試過做到燥底

人美心善又聽話

試諗下 黎m果陣有學生用個頭撞你下腹 燥唔燥

以fg黎講算好paid
唔會
一定要讀過幼教

多謝

有冇 pt hd 或 degree 讀可以入行？

大把 bu ou cu edU hku..

係咪有分幼稚園、幼兒園

啲小朋友叫一句姐姐已經真心正

以前中學參加嗰啲活動去幼稚園做廉價勞工，嗰間幼稚園要學生一定要飲曬水食曬午餐，先可以出去玩。

我要handle最後一個坐係餐枱嘅學生，我叫佢飲水，之後佢飲完一下子嘔左出嚟，我一手接住佢啲水
個下即刻黑人問號左，跟住佢對住我笑，完全冇嬲嘅感覺，只係覺得佢好可愛

用手接嘔吐物都無嬲，入行啦👍
比你體驗埋排泄物

係

我讀緊醫護我遲啲要接埋成人嘅排泄物

加油！撐醫護